雞梁：我用精液射爛晒d notes都唔會比gay leung

天地有正氣，射落海都唔益你

天地有正氣

雞梁

以前跟你追捧雞梁 星清讀會計? 近況好嗎?